［有圖］政府為市民健康其實用心良苦

大家唔好再怪政府同警謊喇
明明d馬路一舊紙巾都無 一個黑衣暴徒都無
為左大家嘅健康著想
停哂d巴士
迫大家做行路撚鍛練身體

彌敦道：

再營造成係黑衣暴徒堵塞交通嘅亂局
咁就可以日日全民運動日喇
政府同警謊真係好撚用心良苦

其他行路撚可唔可以都分享下佢嘅功績

六日和理非進場
幫手分散警力 比勇武抖一抖
唔係叫停黎明行動
一至五繼續架

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！